家居寬頻PLAN

用開HKBN，$135月費
黎緊7月完約，有無SALES報價

PCCW有轉台優惠 可以Whatsapp tg 小妹我 比個平plan 你 WhatsApp:
Telegram: nowtvclaire

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow